美國減息減到0，冇人講？

其實宜家未係經濟最差個陣就已經用盡晒所有stimulus
到真係爆個陣應該會好大鑊

Gold or cash is king?

借盡做定期咪必賺

問大貓借再買大貓

咁搞法實升 但再跌到仆街

救得就吾怕佢跌拉，諗咁多

無啦啦推減式息
引發恐慌多d

都唔係無啦啦 一早講左

樓豬盲既?

08年黃金都跌

午餐肉

買樓吧孩子